中共官媒: 美國確診將超越中國

其實唔出奇. 中國做假數, 美國係民主大國. 唔會做假數. 美國確診超越中國, 絕對唔奇

環球時報報導 (唔貼共媒LINK)

慘
一直最唔想美國爆發

美國人會視為國恥

美國人無呢種DNA，只會更仇視中國

真係好想叫啲官媒收嗲

睇吓輿論點導向既姐

將奧巴馬奶共政策清單式列出
意大利同中國一帶一露結果爆到冚國鏟
宣傳為信中國即死

又或者堅稱係中國搞到美國雞毛鴨血
要教訓中國
再標明民主黨親共

美國係排名榜升至第一, 以民族主義者的角度, 一定唔開心

當然, 都應該會更仇視中共

點解聽完會笑左出黎

民主黨非親共, 起碼大部分人唔係
否則, 人權法唔會通過

當疫情六七月轉好。好肯定侵侵會開外掛撚支那。

捐口罩比美國災民仲爽過登報

[StandWithHK/眾志請進] 民主法報恩，捐出及推廣KKwong DIY口罩

好多人有資格批評美國防疫

但中共無資格

中國條數假到pk, 信果個都on9

侵侵唯一生路 : 不斷踢爆中國做假數

睇到警暴咁都反對 佢就真係唔洗同選民交代

香港都咁多垃圾藍屍, 出面條數...

呢次真係會排華 等班離地人士試下做真正中國人 希望佢地唔會改口話自己係美國人

咁你想佢點公佈

侵侵又撚狗

其實有無諗過調返轉頭嚟睇
美國可以一日確診一萬個新case，即係美國一日可以驗到多於一萬個樣本
如果啲人聽話嘅話，就可以少咗一萬個源頭

其實美國死亡率好低
分分鍾確診數多過中國
但死亡人數仲少過中國

*當然大家都知中國個數據係假嘅
直接比較無意思

要求好簡單: 誠實公布確診數字

美國係有學韓國大量檢驗無病徵者
然後叫佢哋隔離

中國無可能會出真數據啦

除左民主黨人
美國人唔會怪trump

但康復數低到喊

咪傻啦 美國爆得多過強國
但死少過強國咪即係醫療系統可靠啲
一嘢就spin走咗啦

因為支那數字係一百倍先係真

美國進入戰爭狀態嘅話
你中共準備含

咪又係打飛機用

全世界比支共陰左一鑊 以後仲有人信？

我老豆仲笑笑口話抵美國死 睇死美國超中國

真係ON99 明明中國自己搞到人 依家仲可以光明正大

pls continue pissing off US

假數對真數就畀人利用宣傳

Agger,輿論呢樣野好飄忽
睇下用咩角度切入同邊個搶到主導權
美帝宣傳戰點都唔會輸俾支那
支那只係靠量,d技倆越做越衰多幾錢重

仲要口罩唔俾出口,突登玩鳩美國

五十步笑百步

大家都好多隱形病例，
最多只可以講美國受測試人數高過中國

美國點失誤, 都一定遠遠好過中共
起碼美國無禁制言論自由

無驗過等到佢地死咗咪唔計

點解？
我想歐洲冇事多d

唔夠膽講感染人數

緊係唔好啦 潑火

Twitter 華為 重夠膽死 賣廣告

不過下面啲comments 預佐俾人狂抽水

而家係驚商家佬, 見歐美係咁爆同時支那威迫利誘話自己0確診, 會on9到將條生產線搬返去支那

我諗唔止係向選民交代
眾議院議長經歷過89年既學生運動

有班真美國華人會企最頭反共

中國人就係咁
自己口中所謂既同胞死左唔會理
幾多同胞死全家唔會理
中國人果然唔會令我失望

俄佬同金仔都未開關

點解嘅

唔係美國爆得勁過中國
係中國唔驗
如果中國100%驗 冇人超越到中國

美祖國

講真阿 你做柒左樣野 影響到人 你都唔好意思啦

依家推到全球陪你死 中國仲落井下石 咩人黎CLS

係時候要搞個大型眾籌去買物資幫美國 或者捐錢比佢地 用嚟突顯我哋親美多過親中

中共病毒 公佈8萬幾+4萬幾無病徵確診唔計
公佈數字13萬
未必追到嘅

民粹要爆喇
支共仆街了 好好活埋呢段時間

其實美國4月頭就會過peak, 之後人數幅度一定會下降
反而要睇侵之後會點撚支那，佢今次一定嬲到仆街

諗太多
真係當trump同佢果team人會咩都唔做

美國好似有自願檢查計劃 200蚊左右一次? 有無ching補充下

其實真係有人信佢哋嘅咩

全部都係啲高級黑低級紅
為中央添煩添亂

其實到而家為止大部份美國人同意侵對疫情嘅處理手法上網有民調

是旦啦，反正你咪又作數

假數有咩討論價值

得好快會 係美國好似有4百幾華人 反既得幾千 仲有一半以上會自稱中國人同撐共

多謝中國肺炎令全世界知道中國嘅真面目

我就未必太樂觀

美國而家先開始勁升, Trump而家仲話要盡快復工

中國真實數字, 一定無國家追到

錯logo
自

一定啦
你而家都唔檢驗囉

唔檢驗, 當無新確診

God bless America

More tests more cases 係好正常，中共現在拒測未冇數，𠱓支那人回國，之後就話全部係輸入個案..港台英文news 有講到支那數下降原因

另外，美國一半case 是來自New York, 各卅忙於加建臨時床位，已經試緊藥及Trump 批咗Malaria 嗰隻藥出市場可以治Chinese virus

美國反共反支那情緒高漲，政客講明要計數，Josh Hawley 出咗resolution 要求國際調查支那，好多講緊要同支那脫勾，將生產線搬回美國或其他地方....呢到一定要幫推

另外，之前激嬲美軍，所以美軍於近距離飛近香港以向支那示威，在南海放箭串中共，支那未有回應⋯⋯

雖然美國牤緊，但一様有幫其他國家，有送物資去意大利，泰國及Sarajevo

100%超過中國(假數)嘅

捐口罩都係一個非常好嘅idea, wiki 呢緊兩個禮拜有貨，睇吓有幾多，夾錢買d送比美國👍🏼

其實歐盟都算係幫凶

咁中國控制咁好 點解唔開心些牙控制方法比其他國?

已經預見到D藍屍廢老小粉紅伯奚落美國
佢地唔會覺得中国數字係假

美國政府就唔會排華，最怕係其他族裔針對當地華人，佢都怕控制唔倒

成日話忙幫條柋，意大利冇乜好轉，伊朗人間地獄...

白痴架，得紐約死啫

同意你講法
唔同意樓主果D判斷

唔覺得Cases多過中共
會因此倒向聲討Trump

美國聲音已大多數直指中共
數字越多
反而越有利民怨怒氣積聚
而呢個怨起係比緊壓力Trump
要比過往更強壓伐共
甚至滅共

美國今次都唔係傻
你潑髒水比美國
仲要「美軍」

美國玩返你條路
轉移國內矛盾

當美國數字上升更加要推支那做假⋯⋯唔可以比佢甩身

又然

美國好多癡肥人仕

如果中糖尿+武漢肺炎有加乘，仲易死

支那打緊good cops bad cops approach, 玩緊race card, 同佢吹大佢叫China Virus, CCP Virus, 另外註美大使玩軟牌話d人係美軍放毒係crazy...重出埋兩條支那人say sorry 片段，但都唔可以放過支那，一定要推爆國際要支那負責，睇佢點死....

奶共派累事 自己奶完 出事 連累同胞

家陣要總統汁手尾？咩慨念

我老豆老母都係咁 仲話毒死啲美國人最好

反對收嗲
最好挑起三戰

想佢哋講多啲

一千個國際線手足
都比唔上口交部講一句嘅威力